有無人食過辣木燒脂湯包？

我見佢FB講到好勁咁，係咪真係得架？

跑下步，做運動減肥啦，不切實際食埋呢啲野，係得嘅仲會有肥人？你咁大個人醒少少得唔得

都有做運動呀。。。依家WFH都有做下plank，squat之類呀。。。

最簡單快捷減肥法就係斷食
好過食呢D

真
肚餓就食純蛋白質(雞胸 瘦牛肉 吞拿魚 whey)
包你飽住咁瘦落去

扑多幾次野咪瘦囉